熱刺由幾時開始變到打MMA?

都唔夠vvd 矛

有冇片

熱狗 死爛仔 屌你老尾 睇完條片 忍唔住了

多左班比利時人同阿根廷人之後

呢條清楚D

即係好大力踢中左?

死皮啦屌你老母
又想借利洗底
講矛講mma邊撚個夠熱狗嚟呀

btw
熱狗反利維痾入嚟貼金剛棒未

熱狗矛幾場，賤種利場場mma黑哨插水

仲講到君子咁撚樣，得啖笑

熱狗矛幾場

對利都插唔止一次眼啦屌你老母

文尼 VVD 打人 沙拿插水 果啲自己揾圖啦君子隊
日日開垃圾post

條友應該係俾人插撚盲咗隻眼
所以先講得出熱狗矛幾場 利物浦場場mma

你咪自己出去開post講囉屌你老母
spin落利到做乜鳩
樓主又唔係利迷

講插水飛鏟飛腳根本隊隊都有
玩到好似mma嗰隊就真係得熱刺
插眼 take down 推球證 收山腳 踩腳 熱刺一場波都做到晒
仲有面出嚟spin落利物浦身上洗底

點睇都冇樓主條片入面堆白衫咁mma喎

隻死熱狗肉撚酸到

你成段都岩
得一隊我就唔認同，當皇馬無料？

人地熱狗無話要洗底,只係講出黎話利都係咁
其實利今季真係英超MMA黑哨第二無人敢認第一
隻利狗仔即刻衝出黎竣主屈熱狗要spin,好醜怪

肥普教開始

利狗有冇mma 同熱狗有冇mma有咩必然關係？
即係利狗打左mma熱狗就冇打？
食撚懵你？

人哋開post話熱狗mma
佢衝入嚟話熱狗唔夠vvd矛 咁都唔算spin?
我屌你老母啦
又唔見你屌鳩佢護主

rough tackle根本好多隊都會有
kompany早兩場都試過雙腳飛鏟沙拿中腳
vvd嗰球係就係幾粗野 但程度點都追唔上樓主條片入面班熱狗啦屌你老母